連登有無魔術巴打？

小弟玩左幾年牌，想問下大家通常自學定買碟學，又有邊度買牌平

在下，自學by youtube.